[百屌成材]想用200萬整一隻牧場手遊Game

小弟係牧場物語礦石鎮嘅多年玩家
久不久就會係模擬器玩翻

等左好類都等唔到一隻牧場手機game可以俾到我牧場物語嘅感覺

前排投資有斬獲，所以準備左200萬，想整隻牧場Game。

想攞下玩家意見，有咩元素你哋會想隻game有。

我自己就想大致玩法跟牧場物語，但當然唔會100%抄足，要睇牧場物語有咩ip。

1. RPG，有角色要移動。而唔係就咁tap tap tap選頂 (可以加入少量自動導航, 如自動翻屋企)

2. 日系風格 (歐美式見到就想嘔)

3. 有簡單故事，有得溝npc。

4. 慢慢補充

唔駛諗資金同人手，假設我已經有。

你哋有咩意見？

有無睇過star唔識串 valley?

手機就算把啦
到喉唔到肺

支持 一定要有得養寵物 貓狗等等

已經有

Stardew Valley
條友一個人用左4年開發

係，上面唔知做乜撚野負皮我
都係牧場game, 我覺得有參考價值

你好玩得過Stardew Valley 我一定買

玩過，都係唔得。而且太歐美

唔夠日系？

其實好少錢，對於整game嚟講
純粹係自high

主線故事長少少好啲 可以參考下符文工房3/4
如果真係有 比錢都會支持下

正評支持

要課金，定一次過買斷？

主角有男？有女？

主角有咩特殊能力？（飛行石？綠色鋤頭儲夠氣，一次過挖哂d農地 ？）

會有一隻狗，負責趕狼，

其他寵物做付費item? 要用gameunlock?

如果可以用真錢，俾人課game錢會唔會冇左遊戲性？

想免費

諗緊有咩唔影響遊戲性課金item

留名 支持

lm

小矮人？課金自動收穫農作物？
電視會真係播google廣告，播完先可以睇天氣？

始終market最大，翻工都可以擠牛奶。

巴打 我建議寫proposal 拎start up fund
200萬慢慢用

Skin

樓主可以開個tg gp討論

主線故事一定要有 多女溝同多家畜都係最大特色
可以係節慶活動貼地啲？ 但鬥雞跑馬都一定唔少得

利申：牧場物語忠實fans

好似礦石鎮咁不如加多啲傳說例如好似河童 電視4444444 魔鏡 呢啲隱藏野？
同埋電話game最好有少少互動例如比賽動物咁
同埋牧場我個人覺得成日玩玩下就好撚忙 6點起身淋水收割喂動物 日頭買野送野出荷 半夜再挖礦 仲忙過現實

之前有另一個project攞過100K，浪費時間，寫proposal，面試嘅時間我攞去投資都係翻到，利申有本

最好有得屌西

落雨唔可以用廚房做炒雞蛋。

有冇得save load改變天氣。

npc 同主角d skin可以做課金item既
不過前題係character design要夠吸引
同埋最好每set有skin都有主題
唔好同遊戲風格差太遠

唔要每日任務e.g
送雞蛋到x0/1)
釣到十條魚
種植蘋果..etc
會搞到好易玩玩下變左任務式
希望會好似原作咁輕鬆自由度高
重覆做某一樣野會好悶好易棄
手機的話社交可以唔好搞到有好友同冇好友冇分別 日日送心心就完果d 有interaction會好好多
有得買下衫打扮下可能吸引d
最重要有隻狗仔/馬另到你定期上去睇佢地
諗到就打
加油

單機mode定online game mode？

同樓主一樓， 對牧場有情意結但世界上好似再搵唔到咁既遊戲。
開頭一兩年都襟玩， 由零到有成果， 但打後既幾年就無限重覆好快悶。
建議：
1.角色有再多d對白/ 小秘密， 要同佢fd先8掛到
2.角色之間有多d互動， 而呢d互動情境係到左幾年後都keep住有
3. 可以騎馬帶雞帶牛出牧場， 然後會出現俾人偷鬼左/ 有角色話想要左去etc既情況lol
4. 多d節目
5. Bb會識長大， 最後可以送佢返學， 男主/老婆會經歷生老病死，個仔可以繼承
6. 諗緊

老實講而家就算將以前d game改做手機版 d人一開頭聽到就話好懷念 等左好耐 跟住過2 3個月連game都del埋

尷尬

如果真係整得好玩
要錢都制

push

彩蛋係會有，盡加，不過未必全部有

就係想keep有每一日嘅感覺，依家啲手機game全部冇曬一日嘅慨念。

可以令淋水收割喂動物簡化少少，但都要做，想保留農具升級嘅元素。

河之女神唔會跟翻屋企扑野，但會生仔

有種情意結 係手機真係咁多年都無相同感覺
idea 就無咩反而對做人手有興趣
利申: 普通IT狗

如果想有每一日咁可以參考動物之森
有啲似但佢係動物做村民 睇住條村一日一日咁發展

岩啊，就係唔想變左每日任務game。可以輕鬆自由去種養，不過動物點都係要喂，如果唔係會死

我都諗緊玩家之間點交流，未有好嘅諗法。 溝其他玩家？

小矮人照舊要哄要送野先會幫肯你
想快就課金

收割作物 幫牛羊刷身 問候果啲重覆野可以減少

可唔可以男主角係陸永 女主角係C君

會設計。會有送野加心心然後出特別劇情。
繼承難啲。

主單機故事

加少量互動元素，但未諗到

有得屌驢仔閪就最好

動物之森都ok

鬥雞果類活動可以互動

賣野畀其他玩家？
唔知邊集一個星期有一日可以去市集開檔買野

手機Game就手機Game
手遊就手遊
乜撚嘢手遊Game

可以去其他人牧場參觀？
有一排試過好無聊用石仔，木材之類砌野

當年sfc 可以整得咁有趣，而家果d太複雜反而無左果種最原始 慢慢開拓 既趣味

賽技鬥雞同其他玩家鬥

市場可以比唔同玩家買野就正了 一星期一次咁
希望可以請其他玩家幫手收割，有人工收（例如遊戲入面既貨幣或者換物） 咁就唔洗廿四小時mon住部機
或者屋仔可以個人化... bb會變大人出去搵兼職/繼承都好！
老婆/老公可以係其他玩家嗎？不過咁就唔似牧場物語
希望唔好太多課金item，快速收割同斬石軌草還可以...

一定會支持

馬

希望個地圖可以大啲 唔好淨係局限喺一個鎮
同埋多啲好似上面巴打講嘅傳說等等元素
唔知樓主有冇玩過psp版嘅新牧場物語？
佢會有加入科技化 例如自動澆水 收獲等
Anyway 祝樓主成功

有得hehe sheshe
可以離婚/偷食
可以ntr d結左婚嘅npc

一定要多女溝同多動物養
支持你，牧場物語真係永遠唔會忘記既驚

請唔請人

玩家同玩家結婚可以合作打理農場

希望可以d npc可以換下衫 唔好永遠都係同一套衫
娶左老婆可以買衫比佢著（呢個如果係課金元素就仆街了）

可以整到出海捕魚

無咩意見俾巴打，只係想鼓勵下你, 外國有人寫左rockman exe chrono x 佢地完全靠fan make 接近將rockman exe 由頭翻新過，新故事，新卡片，仲有連線對戰，無野無可能

設定做一開始有幾條村畀玩家揀，可能3條咁
唔同村就有唔同人，賣唔同種子，野生野都有少少唔同
再畀玩家之間有限度交換/買賣物資, 可以鼓勵唔同村嘅玩家交流

3條村中間整多個“大城市“之類等你可以見到另外2條啲人
另外部分節日活動都可以見到

一開波唔可以自由進出另外2條
要達成啲條件，例如同條啲人好感夠多

到玩耐左可以揀多一條村開分店

請唔請人？

殺死左其他玩家可以收割佢個農場 屌埋佢老婆

刷好感度地獄，肝過FGO包你fat fat

可以試下同現實掛鈎，
例如現實落雨game內真係落雨，
時間日期跟現實行
跟返個真實月份季節會限定作物，
另外可以種大路水果例如西瓜，芒果戈類
係某啲月份特別適合種特別甜會賣得多錢
（當隱藏細節咁比玩家自己發現，
又可以了解下水果季節性）

呢個幾正
希望巴打真係有心做
正評同留個名

交易系統
另外可以同其它玩家有互動

見到扯扯地 金手指ready

巴打教下投資 我都想寫隻魔力寶貝

GBA同NDS個隻

我都係牧場死忠，支持巴打

我以前好鐘意拎野出去廣場賣 賣到太陽落山

唔知有冇計劃過
有計劃過: 就會係已經整好左 仲會反口變成課金game
冇計劃過: 做咩都唔會成事 技術同智識都非常缺乏

留返黎買磚頭吧啦

一開始連“大城市“都冇得去
之後解下啲事件/任務就可畀錢坐車去
到隻馬"夠lv"就可以免費騎去
之後可以買馬車拎一堆野去賣/買啲特別野返黎

其他村就好似上面咁講又要解下事件/任務
村民都有啲每日都會出“大城市“，有啲間唔中去下，有啲就好少去
有啲可能直頭會直接走黎你條村

咁就算未去到其他村都可以見到部分其他村嘅人
可能每條村有1,2個人可以“挎村“咁溝 (2個都可能太多，太難set劇情)
難溝10倍但係溝完會搬過黎住
咁自然就會有啲獨特劇情開到，同你條村本身啲人有特別互動

其實照返牧場物語咁已經心滿意足

投資咩有二百萬？定好多本原先

我都係算呢行，自己都好鍾意nds 個陣咁
我覺得你要做到online 多人玩既，social 向多d 先會贏d game console

有建造，打造工匠，擺設，朋友可以入離玩互動。

用到咪溝通，有交易廣播。

生活系遊戲

參考下world neverland既日系感覺

對話唔好整口語

但係咁就同本身個玩法有比較大出入
本來係你可以不停咁訓，連飛幾日

就算唔係咁極端，都係可以自由控制每日做幾多野

同埋跟現實時間，好多斷日計嘅任務都要大改

不過如果想玩家多啲交流，又好似係所有人同一個時間方便好多

角色對話用口語廣東話 仲要多感嘆詞突顯人物性格

希望樓主唔係得個講字 如果真係有心整 就算每日得幾蚊都會keep住donate

總之點都好

咪
撚
加
打
怪
獸

希望你淨得到隻牧場物語比我玩

礦石鎮無敵
巴打加油 希望新驚可以係礦石鎮之後令我可以再次沉迷入去遊戲度啦
推下先

支持巴打
小妹都好鐘情牧場物語系列
睇到呢個post都好想快啲玩到樓主個game
不過希望可以加多啲原創野
如果淨係用返歷代牧場物語嘅idea
就會無咁吸引

如果玩家互動方面
可能有某啲作物種子要透過協力玩家一齊達成某啲任務或者玩啲小遊戲先拎到？
溝女/約會劇情除左劇情選項外
可能有多啲空間比玩家去做/選擇
e.g. 加小遊戲/可以對對方做動作/揀約會地點？
而且簡化耕種 收成之類嘅程序要拿捏得好
唔係就同依家個啲周街都係嘅經營手遊差唔多
可能每種作物加個熟悉度
每收成一次就增加少少
去到滿左 淋水施肥料個啲可以減少時間增大範圍 收成又多啲？
(自己講完都覺得可行性好似唔係好高 )
感覺延展性會高啲 唔係好似牧場物語去到後尾就屈曬機唔使點理耕作咁

以上雖然有啲1999
但都係拋啲意見出黎brainstorm下
希望幫到樓主
最後再問下請唔請人
利申graphic上可幫手

時間系統要諗下點搞

如果真係好似牧場物語咁，會玩到好撚忙。手機Game都係啲人放break放工先拎出黎玩下，要做到有挑戰性，又唔會太chur。

btw一直都想整個類似牧場物語既手機Game，不過人力物力真係好有限，樓主

利申:牧場物語死忠

咪撚信班話會買嘅連登仔呀 睇吓Lihkg+

200萬自己買個牧場養d牛羊玩夠佢啦

Lm

多人

你出鼓油叫人出雞
識玩

香港買間籠屋都唔得你買模型牧場？

唔介意要錢玩 但唔好太貴 最好係一次比錢 得閒又課下個啲好辛苦

巴打有冇玩過kairosoft d 手機game
可以參考吓
從一個唔點打機嘅人嘅角度黎講反而呢類8bit 育成game 好吸引

同埋會唔會aim 打入外國甚至日本市場？
請番d 外國翻譯擴大客戶層

可以去人地個牧場食人地條仔/女
偷人地啲雞/農作物
同人地啲畜牲配種

如果巴打整我一定支持
礦石鎮真係好好玩 其他版本比唔到

最好唔係好似依家啲game單純種野賣錢

有妖精幫手做曬d野真係好系統
平日做齊上山執野都一日,冇時間多

故事要吸引
搵多幾個人度
女人鍾意超能力/ 霸氣/ 被保護
故事可以創新啲

我會因為劇情而想課金

講咁多最後樓豬一句其實我9up

係咪會分開女玩家
男玩家line？

愛情line做得好 吸女人錢易
好期待

for男既話，你問下你自己男人想要咩吧，
多數都係冒險 開後宮 ？

正
game有得玩呢啲先正
模擬市民我都鍾意燒死人

推，有冇巴絲打們玩過3ds嘅三座屋邨同埋pc嘅星露谷物語？

我覺得兩隻game各有可取之處，例如三座邨唔同嘅民族社會，有日本有歐美，啱曬唔同人胃口 。而星露谷就係釣魚系統、圖鑑，同埋劇情、節日做得幾完善。

最後想講一句，做一隻game真係唔易，希望隻game做到盡善盡美先好出街，最多加啲DLC，玩家們可以等，但唔好做到一半就出街，然後瘋狂更新（pkm go有版你睇），支持樓主

樓豬
開左工作室/自己識整先算喇

我記得 以前有一隻NDS既GAME
好似牧場物語咁 但隻GAME有一個元素
就係有把武器去打D 關卡
我都唔係好記得 都有8 9年前
如果有巴打記得可唔可以話比小弟知
小弟想玩番

有冇留tg?
有興趣投資

點解一定要香港

符文工廠

2M 一定唔夠......過來人

千其唔好為賺錢而整game
好多手機game就係想賺到盡
用曬舊game風格去包裝自己既game
一來玩家一睇就知係掠水game
二來消費左忠實玩家對原本game既熱情

如果你只係單純想以:農場 作為你只game既出發點係好事來
但係如果連內容都有參考牧場物語
而出到來係課金game/做得唔好
消費者好快就會拋棄你
為自己隻game又好,為舊作又好,為玩家又好
千其千其唔好照辦煮碗
創新先係成功既種子

咪自動行

留名跟進

師兄一生平安
還我一個童年回憶

未玩過唔係好識
但想有得連線玩 整d屋仔俾人擺下唔同傢私
可以邀請朋友 咁樣幾悠閑 迎合男女玩家需求
Or 有得打工賺下錢 幾個玩家玩下小遊戲 類似飛行棋個d?

希望有配種同賽馬鬥雞
以前玩過呢類game好懷念

見到個post忍唔住留言支持下 如果做到唔洗課金冇廣告就最好啦 btw最好就跟gba礦石鎮黎整 or nds小矮人嗰集 唔洗太複雜 之後其他已經冇以前咁好玩

玩家之間一定要多啲互動

跪求整牧場物語手機版

隱藏元素一定要多

巴打要唔要人？
Graphic上

樓主可以參考下小小大家族
呢隻game好正 可惜在少故事性

留名支持
當年礦石鎮真係好正
雜貨店卡蓮

同朋友互動可以節日出活動
某時期合作一齊種、養d好難既野，2人－5人組，最好可以出招搞其他組既收成
贏左可以拎裝飾品裝靚間屋、名號 等俾人用黎炫耀既物品

做咗SP

已經有啦

仲要同nds version 一模一樣

Sorry無追post唔知有無人問過
你想隻game相似度同真果隻差幾多e.g 畫風故事玩法模式等
如果你想整到好似既話不妨搵牧場物語真果間公司傾？
雖然我知咁講好大諗頭同有d自視過高咁
但其實市面上你講既呢類型game可能都唔少
但我諗如果真係mmv出既正版野可能會受歡迎好多？
其實我鳩up 唔岩聽就ignore佢

影二百萬先
二百萬精你就有

我建議可以推出唔同既角色去攻略 有唔同既能力值 同效果貼近時事 例如水貨客去mining有extra 既背包空間 港女買野有折 配偶都可以有額外加成

上面班巴絲講咩可以偷食，子女可以出去做兼職同繼承直頭係牧場版sims
我認為料理一定要keep
玩家互動方面可以去人地屋企整定料理，等另一個玩家返黎可以食

課金DLC?
啲溝女神呀嗰啲故事可以拆做DLC賣

唔影響姐係外表野
換功能性一樣既大屋呀靚衫for溝女嗰啲 見你話有得溝
再唔係買唔同狗品種for趕狼？俾人揀買chiwawa 會俾狼恰番轉頭

最好角色行行下會好似pokemon咁引發對話遇到流狼狗可以揀收養佢宣揚下領養理念，遊戲性可以eg.連續n日餵食先俾你揀收養
第時仲可能可以當gimmick用黎宣傳

要溝玩家既話 個map就變成一個大城市會見到d人實時行黎行去 應該規模難好多？

成班on9幫人打免費工

會唔會玩到del game都仲未體驗過另外3個季節

每個人設計農場 屋企自由度大 d

識貨
請畫風同音樂都唔錯，可惜已經執咗笠唔會再出

整Game 係一個無底黑洞
係連登揾人就真笑下好
十幾年前係高登搖旗整GTA:HK Mod
結果識programming , modelling 得一個，成班吹水多
最後不了了之

手機GAME永遠唔會考慮

我收190萬幫你做好隻game

fans路過

Cos
200萬
仲要係香港做呢件事
好佩服

重點係溝npc

如果有課金元素不了
買斷制就deal

會唔會又有冇得結婚既BUG先

加生存模式，少量戰鬥， 例如hunting

再加d 模擬市民元素， 食野沖涼社交等

Line Brown Farm?

故事同事件要夠多

有啲劇情好感動，建議可以保留或者加多啲

角式畫得靚，寫多啲對白比佢地。（當年當戀愛育成game咁玩。）

遊戲唔可以整得太現實
之前玩耐左會覺得似返第二份工

呢個諗發好正，不過咁就多咗太多空閒時間，原本隻game 好似十幾廿秒就過10分鐘，生活充實好多，果種一秒都唔想哂既感覺好正架

諗法*

可以去好友農場 幫手淋水 /偷野

有祭典

見到礦石鎮即刻比正皮

千其唔好用現實時間 例如三個鐘收割低級植物 最憎呢啲
最好移動可以friendly啲，唔洗行好遠先去到一個地方 有得地圖teleport/unlock秘道就好了

Btw 加小小lost in blue嘅元素都唔錯

有好多idea
先講種野, 全部都讀取番玩家gps 既位置讀後一,兩日既天氣預測(前面巴打提過)
當然會好似天文台咁測唔準, 但係亦都係農夫既關鍵
要事先做好防範, 咁樣會令好routine 既遊戲帶來真實既變化
當然係唔同既位置就有唔同天氣, 例如香港一年四季都唔算太凍, 有d 地方就會落雪
因為咁就可以有限定既作物, 亦都可以透過遊戲進度做一d 模擬天氣既溫室/雪房之類黎做果d 野
另外種子既話最好有限制數量, 農作物要做番種為下一代留種, 定係淨係用黎收割果實
留種可以online 同其他用家交易/混種提高產量/quality

有興趣再講

肯買斷既人絕對係少數 好多人比幾蚊都呱呱嘈

同意上面有人講分男女line
最好可以整到個game永續
結婚生左仔女之後主角就變左個仔/女
然後每一代 可以媾既npc都有d唔同
例如頭髮眼耳口鼻全部都randomise
又例如喜好家庭背景又可以randomise
咁就可以令人keep住想媾新女玩落去
當然前提係唔好搞到no man sky咁

Btw巴打音樂上要人既話我可以幫手
我好有興趣寫番d日系既bgm

名種寵物囉
課金有得揀養哥姬呀 柴犬 法國老虎果類
唔課得唐狗
同現實一樣 買狗同領養

學動物之森

請唔請人
2d插畫我ok

一定要無廣告

如果好玩嘅一次過買斷都無所謂

最好唔洗課金

感覺上課金好影響遊戲嘅耐玩度

正呀

所有野都可以破壞
包括自己間屋
如果屋企垃圾
打風都可以吹爛
就要借叔一嘯

好似Mario odyssey咁 可以做任務
話知你執100隻雞蛋又好
趕羊又好 收集xxx發好 有目的 有挑戰
有啲無聊野
其實如果可以做到80%似牧語已經好正
畢竟係好多人童年回憶
加油ching

課金送禮有18禁劇情
一定好多咸濕仔課
換skin又得

屋企裝修課金買傢私班女player又會課

以上唔會影響隻驚正常運作

支持樓主

講到牧場game 梗係要參考日本仔

btw呢隻game幾好玩 推薦

睇下隻goat simulator 幾受歡迎
出番d屌牛屌羊function, 肯定好受追捧

可唔可請我做intern 好想寫game

我掃地都得架

建議：

如果料理全部都淨係可以回血回體同賣錢，咁好多料理做左一次出黎儲圖鑑就唔想做第二次，所以建議料理要有其他效果，例如採收農作物加快、延緩疲勞度、增加魅力(送禮物比npc會加更多好感)。

為左令素材更有價值，可以考慮加入進一步既加工元素，例如羊毛→線，再配唔同既野，加工時服裝，最好部分服裝係有唔同效果既，同料理相似。令玩家會成日有換衫既意欲，例如自己想溝個條女生日，就換西裝(EG加魅力)+食清新料理(加魅力)。

如果想玩家可以互動，係上面有巴打都提及過，集市係一個既好既諗法，但大家係遊戲中拎到既野其實係相似既，咁點解仲要交易?所以就要諗辦法令到大家可以製作既野有啲唔同。

舉個例，專精生產，即係每個玩家可以揀自己想發展邊條路，例如鐵匠、裁縫、廚師、專業農夫、甚至係醫生。然後用熟練度機制黎分配玩家邊一條線發展最快，就可以互相交易產品互補不足，而且建議設最高同最低價位以方便定價。

當然如果你打算唔做玩家互動的話，上述兩點可以無視。

節日建議可以整多啲，玩過既朋友都知道，除左日常種下菜擠下奶外，最期待既就係節日同埋事件，所以係節日同埋事件方面可以諗諗佢。

可以換mod, d圖會變晒日系

可以用養既動物攻擊玩家既農場
農場要起陷阱防野生動物偷野
動物交配系統養隻更勁既動物
溝女可以發明科技
當然 動物就更係可以生產資源

動物最好女體化，有花澤香菜，斎藤朱夏，井上麻里奈配音

牧場物語fans
請唔請人做programming 或者 modelling?

留名

小弟都好鐘意玩牧場物語
希望有好似符文工房咁有得打怪

開放世界
支援VR
可以買地不停咁開發
唔同地區有唔同氣候
種出嚟嘅農作物品種都會唔一樣
因應唔同地方有唔同嘅難題要解決
譬如加入啲政治元素係入面
個系統會自動畀啲難題出嚟
例如本身種緊大豆同粟米蔬菜
系統會畀個難題
話某進口商想用高格價買你啲大豆
不過要確保有一定進口量
而本身生產量符合唔到
咁就要放棄種粟米改種大豆嚟應付
好境不常遇上天災
大豆減產同時粟米交唔到貨畀人
咁點算好？
呢個時候就可以打開線上功能
同其他玩家去deal
用蔬菜換粟米？
定係換多啲大豆返嚟呢？
而對方又會開出啲條件呢？？？

課金就係用嚟解決呢啲難題

200萬請2~3個developer 好快燒晒

佩服巴打有咁ge諗法 不過二百萬想整隻game其實唔多夠，唔知你係邊種開發模式，但如果搵公司外包最好預多少少，不過如果你是旦投資都有幾百萬就當我冇講過

然後見到上面有人話免費幫人打工on9 你估上面堆idea好值錢？實現唔到ge idea同廢紙冇分別，樓主ge行動力先係成功關鍵

最緊要多女溝 最好係女角教溝得

點少得屌騾仔閪

一定要有冇食女 生仔

同一樣既價錢，揾2~30個大陸仔做，包你隻game 好玩十倍

農作物賣出價隨市場浮動
有得炒豬肉 蘋果

最緊要係肯keep住更新隻game
kairosoft啲game全部玩一次覺得好好玩
但爆咗save就完全唔想再玩
可以加少少換裝嘅元素
例如某npc鍾意某打扮 就要配合佢 好似心跳回憶咁
可以喺人物同人物之間擺多啲心機同劇情
npc/主角嘅刻畫可以深啲 少啲公式化對話
可以一次買斷好過課金式

做得返隻牧場物語出黎已經當你贏

同意

個人覺得最好玩ge牧場物語係gba礦石鎮
挖礦, 釣魚, 耕田, 賭馬

最緊要有精靈幫手
淋水(後期用賢者水壼一下淋252格)
收割(呢個真係要用精靈了)

當然之後有d都好正, 雙子村
有貓, 狗, 幫你將d動物放牧
(係刷高lv刷左晚悶d, 對住個牆掉道具, 但刷完就超happy)

kairosoft個d單機game ok

但新出有d真係好似返工咁
gp2, 課金/儲石抽車
抽野已經唔想玩了

要增加玩家互動 可以整個農作物期貨市場
要有一個中央結算系統 玩家可以向系統買賣農產品
每日系統都會消耗同ACTIVE玩家人數同比嘅農產品
咁玩家就可以跟據資料嚟決定係沽貨定囤積居奇

而且天氣最好跟返現實 影響農作物生長 極惡劣天氣下農作物仲會失收 等你班仆街打風唔洗返工都要耕田

天氣GE野....

大雨小雨/淋水份量會影響最後種出黎ge野品質
仲有時間, 種完可以收割, 但留多幾日可提升品質/大細
仲有太陽曬唔曬, 普通陽光/暴曬 (大晴, 晴, 陰)

溫室就唔會受到外面天氣影響

(可以參考nds牧場物語 - 太陽/小島...... 為左3個數值10/10, 包你種到想死 )

將所有牧場物語好ge元素合埋一齊, 搞掂

但有無人肯課金, 回唔回到本先係商業考慮

作為遊戲又未洗去到咁複雜 但係加入少少天氣元素會多啲隨機性同埋代入感
樓主真係想整嘅可以比啲意見你

利申:真係做埋同農務有關嘅工

有得交配

玩落就仆街

養豬牛羊狗貓，種下嘢。星期日可以去賣。
可以執下寶物，收藏又得，賣又得。釣魚！
有埋探朋友就更好。
種菜種類多d就更好。
畫風最好跟返牧場物語
加油，睇好你

有錢多好

同埋去特定地點有特別寶物揾。
多d岀event ,新年聖誕咩都好

電視播Google ads呢個幾好

想知如果整,有無大概預計成個時間schedule會係點,諗住用幾多時間搞

唔想玩完幾年拎晒D野之後太重覆,

或者整D獎勵利誘D人做唔同野。

體力最好有條gauge咁睇到,

如果個城太大或者要調整個時間消耗。 以前出貨都差D搞唔掂。

諗好點收錢先
200萬唔夠你燒一個月

利申: IT公司老闆, 有一百個伙記, 一個月開支二百萬幾萬人仔

支持

巴打可唔可以同你飲杯咖啡？

支持 好想玩返牧場物語

如果篇幅好似符文工房4 咁長又有內容京好 而且好似上面巴打話齋 同人物關係加深再知道佢地啲秘密會幾好

Game一日=現實幾耐？
如果有連機就好難統一
話晒牧場物語其實都幾chur
每日時間有限，入左礦又計唔計時間？

留名學野先

樓主係連登問只會得零碎既意見
就好似開餐廳咁，
連賣咩都唔知就簡緊用咩杯碟

用哂咁多idea會唔會大賣？

整落手機唔係問題嘅，但你想整單機定係普通玩家可以互動嗰啲？

我覺得如果要有互動就可以參考下風之市集嗰種模式

我實支持 一直等緊隻礦石鎮類型既game, 一直想係手機or switch玩 但都等唔到

利申遊戲外行人，有時都會FF但就係冇真係做過咩出嚟
以下都只係一啲唔知有冇用嘅思路
至於有咩元素我覺得次序比較後，同埋上面嘅巴打已經俾咗好多

首先比較在意嘅係課金制定買斷制(或者免費+廣告制)？雖然唔係個個都想課金，我覺得好玩就最緊要。課金制嘅話我個人覺得用嚟加快遊戲進度好過搞太多課金限定，例如會多啲資金令玩家快啲買到想要嘅嘢。如果係後者嘅話都不妨諗埋多平台。你可以做DLC，但千祈唔好學EA咁買完仲要課金解鎖

以上其實都關係到遊戲流程。舉個例你用買斷制嘅話正路都係俾玩家自由控制時間，可能仲有得save and load。但如果課金制，你可能會考慮埋現實同步。咁嘅話玩法可能會差好遠。

然後遊戲會唔會達到某啲條件會終結？完咗會唔會令人冇意欲玩落去？唔完又點令人keep住玩？玩家有幾大程度嘅互動？……好多問題係一環扣環，你會有好多idea，但可能會有衝突。例如你想遊戲冇終結，但又想換老婆如換衫，咁可能要取捨。

你可能會由遊戲模式開始去諗細節，或者調返轉由有咩元素決定點整隻遊戲。但我覺得好難避免會逆向去諗。我就會揾張紙寫低啲唔同嘅諗法再畫線做整理，揾個比較好貼近你目標嘅組合

諗到咩再講

tg 講下經ok

最希望有個令角色快速步行嘅制，好似電腦版gpa spacebar 加快一樣，因為佢行路太慢，浪費時間

大力支持

由gba玩到nds都係最愛牧場物語

手遊 不了

課金item:

服裝、屋裝飾品、農場裝飾品
以上全部都無功能，得個靚字

性奴market唔少得啦 獸娘 精靈

可以溝多過一條女
有自動掛機

交易價格由市場制定
即是全ser 的供求

add 我？

意見好多但好碎，要整合⼀⼁⼂

6. 擴張村既版圖， 多d唔同既商店 eg. 俾bb返學既學校， 如果長時間冇同bb講野佢就會有行為問題 eg 同同學打交， 逃學 ； 又例如銀行， 可以投資買股票借錢

7. 可以生多過一個小朋友， 咁佢地就可以一齊返學唔使主角帶返學校慳返時間etc

8. 同老婆關係唔好/ 再媾女既話老婆可能會出差一兩年/ 離婚/ 出軌/ 病 子女可能都會走

9. 多d得意位 eg 粟米可以放水車變雞糧，黃金木才犯眾憎，兒童節會多左個特別食譜可以將南瓜整成面具帶出街嚇人etc

10. 多d估唔到既情景 eg落雨出海釣魚既話會翻船， 醒返會去左一個島仔， 同救左佢既老爺爺相處一日， 會送特產之類既野俾主角， 然後主角醒番就會係醫院etc

Haha 好多都好天荒夜譚 唔好介意

農場除左生產仲要有消耗
例如，請礦工，冒險家去採農場以外物資

而且單機無可能自給自足，要通過交易先可以維持

留名支持
200粒絕對夠做一隻indie game

利申: 做過幾年GAME

一定支持

個農場要可以裝飾 咁朋友之間有比較 先會願意課金/落力玩

溝女 生仔 買地 去旅行 請工人
每個角色梗係想要多d對話選擇
另外 牧場個邊希望有得養馬啦

多謝每一位巴打嘅意見，雖然未必每一個都覆得切，我都全部都有睇。

一開頭會盡量以還原原作為大方向，新feature會慢慢加上去。

留定名

課金系統可以加D外觀俾D建築物/人物 但係唔會影響個人嘅能力

如果有課金同冇課金嘅人有實力差距就會變到課金流

冇課金嘅玩家就會棄game

我覺得一定要加埋地下城探險,捉怪咁黎養
最好有埋攻/守城戰
d任務係保護/進攻人地個農場
最好加埋商人運貨可以請保標強盜

一句講曬 咪撚有VIP 自動 一鍵乜乜
有呢啲嘅game都喺垃圾
牧場忠實fans 支持樓主

Don’t starve ,minecraft 好好玩
岩岩玩好易死
玩熟左唔易死但會去作死

而家最大問題係時間經過個方面應該點好？
原本我都諗過太概一個維護間隔（大概一個星期）會唔會比較適合
但又好似都係變得太快？同埋都係夾埋夾埋岩岩好春31日夏31日咁樣好d?
但係另一個問題就係好似好難夾番現實季節性既活動
冇理由現實聖誕節而係遊戲入面開聖誕節活動掛.....

另一個諗到既問題係如果樓主真係整到線上即時性互動既話個支出會唔會大幅提高

而樓上提到話唔同玩家可以精專唔同方面
而開放交易等等既互補不足性我個人認為係十分可取
畢竟牧場物語都包含左唔同要素（耕種/畜牧/料理/採礦/釣魚等等）
之後再開設例如公會系統之類需要玩家合作投入大量資源既設定或任務我覺得應該都會幾有趣

戀愛方面，如果玩家都有分男同女線而又係線上遊戲模式既話我諗玩家之間既戀愛同結婚應該都可行....？

一定要有得同人連線互動
可以兩個人/一對情侶/一班人經營一個牧場
牧場升級系統，到一定資金可擴建牧場
亦可以同人集資一齊經營同一個擴建既牧場
有結婚系統
有交易系統
可以同人互換動物/農作物

一定要買斷制+零課金(裝飾性質skin可例外)+零廣告(有創意並且有回報嘅可例外不過唔可以多，例如上面巴打有提到嘅開電視睇天氣預報前Google ads)
有課金尤其加速/自動依啲垃圾我即詛咒你隻驚維持唔到一個月

一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯一定要有廚房煮飯

咁隻game幾錢
無課金無廣告巴打好難圍到皮wo

歧視毒L

200-400HKD+例外課金+例外廣告仲想點

多女溝，可結婚，可包二奶，會呷醋

可唔可以搞基

掘礦 溝女

所有資訊公開嘅 你都可以整

我求屌 冇求幫手

好似pk mon咁可以捉稀有

最好有埋pk

揾意見有乜問題
真係有條絕世好橋都唔會喺度講啦我覺得

可以試下搞眾籌，好支持

唔係話撐樓主，係咪真係攞200萬出嚟都未知
但好明顯係你串人先，佢又無講錯，大家啲諗法公開哂，你想整都得架

整埋犯罪系統
可以偷人啲雞牛，
體重輕就容易啲，重就難啲慢啲，
而且偷牛要用特定工具例如紅布著喺身咁引佢 ，
要玩家b知玩家a幾時唔得閒先會咁做，增加互動性。

被發現就會即刻閃紅名而且扣除形象分，附近啲民警會到捉佢就會去坐強制掘礦

玩家之前多啲互動好重要

Game入面有賭場，可以賭錢

可以隨時吹隻馬黎遊村

真心覺得牧場物語係我玩過最撚好玩既GBA game，以前app store出左隻打住牧師物語既名號既game，一dl玩左五分鐘就del撚左，好撚垃圾，希望樓主比心機整到隻好野，我一定大力支持！

無知一問
咁會唔會俾牧場物語間公司告侵犯版權

要多啲玩家互動
去探人地間屋
去幫朋友做一啲簡單任務
最好可以兩個人一齊run 個農場
咁就引到好多情侶一齊玩
要有啲成就係可以比人睇到既
課金唔好課啲功能上既野
最好係一啲無關痛癢既裝飾品，好特別既服務咁
Btw 支持

跟實際時間好難實現，prefer獨立時間。

有計劃整動物交配系統，要同友好度高嘅frd的動物交配，生出個B能夠產出品質高嘅產品

開心農場？

研究緊，呢個係我地依家首要concern

我有另一個問題
品質高既產品有咩特別用途？剩係賣得高價d好似冇咩用？
如果話有特別野整/效果更強既料理/比賽等等會唔會更好？

一來賣錢，二來係achievement，
三，交配出嚟既係變種，有獨特產品，如果其他人想配種，覆同佢互動。

打仗搶農地
寵物鑑賞比賽 各玩家可以做評判 課金做入場費 其他全免費
最重要公平 課金唔影響平衡

牧場物語 有APP版GA

要有養寵物+升寵物技能
屋企裝飾擺技
升技能
會有突發事故，例如颱風
多啲唔同既動物
有小遊戲

要有結婚同下一代系統

其實係驚除左achievement同錢之外就冇其他用途咁囉

一定要有女溝

希望會有廣東話配音

格格不入

課金物品能從非課金途徑取得即可

這的確是敗筆

ポケットタウン 樓主自己睇 有得換衫 去人屋企 幫人地淋花 有得送玫瑰比朋友 買人地製作嘅物品 日系風格

所有物品可自由與其他玩家交易！
擺攤賣物！

極同意
幾個人一齊run個農場好正
同埋可以試下係動物方面入手
每隻動物都有各自既體重大細
體型大既牛同體型大既牛生出黎既牛都會體型大啲
同埋多啲品種，而有啲品種係雖要自己繁殖先生到出黎，或者試下放啲動物周圍走而主角可以自己整個道具捉佢地返農場養

附上2張圖先 裡面仲有釣魚系統 可以舉辦4人釣魚大賽
基本上只有小小限定服裝先會需要課金
唔係話想打擊樓主 當然樓主整到隻更加好嘅game一定全力支持 但需要考慮下呢種類型遊戲會唔會已經接近市場爆和

此game打手 但樓主加油

溝女 寵物系統 同各種動物繁殖交配個idea其實唔差 值得考慮

講起牧場物語又離下題
北美而家嗰隻Harvest Moon已經唔係日本出，只係歷史問題都係叫開牧場物語
啲畫風都幾唔啱口味 玩唔落手
但日版又好耐冇新作

送青瓜比女神會增加好感

個隻好差

有冇玩過 歡迎光臨錦羊之村

最緊要有得生仔再由仔果代再繼續玩

支持！
當年第一次玩礦石鎮唔識玩
媾唔到護士，睇住佢畀人食咗
再玩第二次再媾返完全唔同感覺

Name

ポケットタウン

H畫面用CG表示

我都算係有少少經驗既game programmer，你會唔會要人，無論係開發，定遊戲設計等等多方面都可以幫到你，要唔要傾傾？（見你呢個po都好少技術上or 運營上 既資料。其實我幾有興趣，可以傾下先，就算你唔要人，都可以照傾，另外我有個game dev 既tg grp，都有唔少人，你都可以入去問下意見，要唔要入？ ＠chipui0221
非打手，只係見有機會，所以先問下

手遊炒短線

都可以成班同學/fd一齊經營
隨時因爲呢隻game同個女仔愈走愈近
最後係埋一齊呢

新GAME黎?

link?

APP STORE search Harvest Moon
$10美金咋嘛

個隻叫唔知乜野light
真係垃圾到....

HARVEST MOON:Seeds Of Memories?

都GBA/NDS個D畫風啱FEEL

投資落我度

yes

Natsume 出品

skill必需
要有小量掛機系統
可以請下part time 幫下手

都係GBA/NDS個D畫風啱FEEL D

200萬其實夠唔夠

Indie game 嚟講，夠

養雞養牛養羊日日溝唔同女 ps1個隻

d農作物有冇可以整個評分系統

個個d所謂意見已經實現曬係3ds個幾隻牧物度

e.g. this:

市面上其實有無3DS模擬器+ ROM?

原來己經有 太套冇update過

單係呢個SYSTEM
而你又係完美主義者
真係幾煩
要計住計住唔好淋太多水
太多水/太多光會整死個農作物

仲有呢隻GAME要經常食野回血/飽肚

溝仔結婚生仔
煮野食
節慶活動

講真, 樓主有無諗過點架設server
or只係單機game?

巴打教我投資please

個隻我中左伏課左金
一d都唔好玩

樓主整返原著風格會課金玩

每季可以抽幾樣農產品黎比玩家鬥靚

有無得請精靈幫手種田

個老公可唔可以唔好再做軟飯王, 可以幫下手?
同埋結婚之後又會有多D結婚之後先有既野玩
集集玩到結婚之後都悶, 棄GAME

可以參考吓當年NDS嘅牧場物語

我覺要似 牧場物語-礦石村個個
要2D
3D好難頂

我都鐘意2d多

依家都會用iphone玩礦石村

當年玩GB系列已經覺得幾好玩，嗰陣應該冇玩過礦石鎮
後面雖然多咗好多元素，但都係好懷念以前嗰種純粹

可唔可以整到生埋仔

IOS點用模擬器玩
試過google search 但係好多都太舊唔support IOS 11

留名支持

去其他地方宣傳,不要在香港搞 執緊

精靈好感夠必須幫手
有賽馬比賽
多點動物養
Loading時間唔好太耐
可以diy自己間屋/整衫
多款時代選擇（例如石器時代可以養下長毛象）
唔同時代有唔同既野出現
有市集 可以玩家之間拍賣
森林動物好感夠高可以帶番屋企
掘礦999層

礦石鎮太屈機 個bgm又正
Switch究竟會唔會出

應該會
但我要日系畫風

係 出左唔算耐

認真 我覺得遊戲主題唔好係ptw 好容易流失客源 課金可以試下係用賣skin既方法 隻game既遊戲壽命應該會長好多 可以試下加下啲農裝既元素 吸引人地一直玩呢隻驚 無咁易del

無錯 同朋友玩game先好玩

連線似3ds既pkm咁玩
可以比賽, 交易個d咁

好似重組左 ？ 原本我都以為佢地執左
但上年無啦啦出十週年版

希望可以一次買斷，最多課 DLC ，唔好變課金 game

一開波比幾舊水個人
等佢分配
冇錢冇野食冇水飲就餓死
開過再玩
人物要有裝備欄
落礦打怪開箱先有種子
分配埋買下裝先落到礦
愈落收穫愈大
可以組隊一齊打
睇下故事背景係咩整咩怪
或者是但整d史萊母
可能有大佬
落礦就行迷宮次次唔同
要搵上下樓層
一開始整一個城
馬場 街市 寵物店 餐廳 最緊要有女
每條女有心心比你做野溝佢
滿左就求婚
有得叫埋朋友 出席
種野就拎到種子再種
有埋肥料揀
咩都放得落肥料個格
可能釣魚釣到廢物都照擺
種出黎可能係d古靈精怪既野
種完分等級 分效果 可以加個人既狀態
種完可以放上拍賣會大家拍賣
養動物就最好咩都有
可以食就食唔食就只係觀賞同撚下佢

利申都係諗左陣尻up 下

既然你對佢嘅熱愛深到可以令200個出黎
我相信呢隻game一定會好玩 加油

支持

但希望整到有啲新鮮感

唔好日日都重複做一樣嘅事

例如加啲突發事件

地圖要夠大
多d互動
隨機事件又要多d
有探索模式
生老病死概念
暫時諗到呢d
加油

如果真係成事，一定會買黎支持
記得以前會買齊每本快樂龍& COCO, 之後將頭幾頁D攻略整做一本書仔
暫時諗到 :
1)間屋最好可以自己customize, 賺到錢整間靚屋好有成功感

絕對支持！！！！！！！
牧場物語死忠！

咁一定係skin嗰D野啦

整傢私可以課金
課金買個尺寸佢 長 闊 高
自己畫自己話事
顏色 材料 自己提供 或者 課金

好鍾意牧場物語

出既玩一定玩+課金

樓主有無諗過營運成本?
唔係比錢整完隻 game 出黎就得架喎

留名
再討論

又唔係整3A，200萬夠整幾隻indie game

如果有得同其他玩家交流下就好
無論係去人地牧場玩 交易貨物之類都好
以前玩玩下覺得牧場物語個世界好孤獨

同村既朋友先可以互送材料/種子
唔同村既只可以幫手清下草/石

另外，有幾條村既物種既話，睇下可唔可以試下研發新物種（A村既蘋果+B村既高品質/稀有橙=一隻新野）似桃駁梨咁樣

如果有互送野既話，建議要限番個數量

200萬真係唔多，除非你本身已經識整Game
可以大部分自己搞
下下請人萬幾二萬一個月，5-10人team
整一年已經乾晒

如果自己本身唔識整Game
出錢搵人條數會易計d

應該咁講 畀人整都唔平
但會少好多煩惱
自己整Game又要場地電腦軟件outsource

應該好易爛尾

CEO

skin

我覺得探索隱藏內容係最令玩家興奮既一環
Eg. 隱藏礦場
隱藏人物
隱藏動物
隱藏情節
隱藏地圖
Etc....

當初我相信精靈驛站最右邊地圖
係真係可以通到去礦石鎮

又例如隱藏人物某日某時會坐船黎
某日某時坐船返去
角色又可以跟住坐船到隱藏地圖一日遊

好多好多

Btw隱藏情節有得睇扑野ok?

香港做遊戲差唔多依個價
Director會高好多
太貴不如返強國，大把要求低有實力既人

最鍾意符文工房個隻玩法
又可以打下怪同經營

希望樓主整間妓寨
可以溝其中一條女
叫左幾次飲左幾碗湯沉船
然後搵夠錢幫佢贖身
然後大團圓結局

返到屋企擺佢入雞籠養

多女追就一定要架啦，不過咁，如果想要課金元素，可以試下咁樣
同每條女結到婚後有唔同附加能力，eg:養動物勁D啊，種野又快D咁
咁正常可以同1條女結婚，想同多條女結婚就要用課金道具搵女神

同埋可以搞下D比賽祭

利申，無追晒POST，講過就無視吧

其實賺到幾多錢先會洗200萬整隻GAME自HIGH?

高汁lm支持
牧場game真係得牧場物語深得我心
日系game真係會吸引好多

自己做策劃
請一個senior artist 畫concept art ~ 30k
請一個senior developer起左個底 ~ 35k
之後freelance d 人物/場景/UI出去
再請多兩個junior developer
目標一年之內起到個版本
200萬焯焯有餘

整啲有特別效果嘅植物 (限每次只可種一兩棵, 例如成熟後可以行走嘅植物),
但要其他寵物間唔中痾下屎拖肥先生長到,
寵物可以改名, 生BB,
可換衫, 髮形
唔同區域釣唔同魚, 唔同稱號唔同效果

200萬冇話做唔到，睇規模既
2D、3D已經差好遠

同埋開發太多位可以中間出錯
冇做過Game，點做策劃?點樣管理Artist/Programmer?
Freelance品質邊個睇?

睇餸食飯
做game 平可以好平
貴係冇上限

樓主都唔知去左邊啦

呢排咁多人有200萬

Btw有game玩我開心架，我都係牧場物語粉，由gameboy玩到nds、3ds

樓主加油

如果整得好嘅一定會課金支持
lm

Gba 隻壙石鎮最好玩，抄到7成似我都肯比錢

課金可以，但唔好好似大陸game咁，課金先可以買金雞，買勁魚干

樓主加油！支持你。牧場物語喺我最鍾意玩嘅遊戲之一，最舊記得日日去屋下面棵樹採蜂蜜擺落箱，秋天會有埋蘋果，得閒送下花溝女同搵樵夫幹活

我覺得可以保留原有嘅嘢，例如:賽狗、賽馬、鬥雞等等，另外可以加一啲每月目標，例如:今個月要種咗啲咩，定交啲咩等等，做完有獎勵，令玩家唔會淨喺做某一樣嘢來做搵錢

事件隨機性及固定事件
人物關係互動
個城設計要有歸屬感

此帖必火 強帖留名

可唔可以係做到實時同朋友一齊釣魚喂雞呀 或者係以物易物咁

講真 steam仲實際

咁似符文工廠

有班人可以俾錢佢做嘢 好感度越高就越平 什至媾埋佢哋 但唔會免費 最多六折

一定要出騎驢仔,驢仔可以幫手裝下野,因為出走釣魚.收集其他野個背包好快爆

好似warfarm咁 啲嘢慢慢加 一開始唔洗好多錢 仲可以保持人氣 完成prototype 上Kickstarter 集資拎多啲錢用 所有俾過100鎂有專用skin同加入設計議會

放心啦，香港做game彈得起既一雙手數得哂，仲有位上嫁。

講真 肯搞開發直播 你喺香港都差唔多史無前例

巴打 有support 唔係話啲咩壞事 但記得唔好比錢左右得太多

溝女情節
想有得生埋仔女耐玩下

支持
仲玩緊牧場物語gba模擬器

有冇人比左錢買？有冇伏？

你望下app store第2張圖就知中伏啦

最緊要有得課金開NPC劇情 仲有VIP系統
可以結合返開心養場偷野元素

同埋計同類遊戲好多畫風都走緊3D兒童向, 連MMV自己都係
最好係本來GBA版本 畫風唔洗突出最緊要內容夠豐富

巴打 我都有玩

LM

加個fd未

有冇遊戲介紹睇下?

或者你copy 個game名上youtube

你要圍到皮既話應該都要出番D抽蛋野
利申出左我都唔介意玩

所有女角都溝得

真係成事既願意課金支持下

200萬 我幫你整
利申：寫左手機game 20年

首先要有晒礦石鎮既元素先

睇完巴打講既野 宜家好想玩返礦石鎮

樓豬係咪已經放棄咗

出服飾？
或寵物係後邊跟住主角？
9up

呢個真係好好玩
可以加啲掛機原素 例如去探礦
同埋最好自己屋企啲擺設 間格可以好似sim咁改

indie games一定支持，手機驚就不了

個b可唔可以長大成人
之後二周目係控個仔

有冇制作時間表 想玩

個個都將唔同Game既優點寫晒出嚟想集合晒
到時多元素亂到仆街 1個月都捱唔到

樓主消失咗好耐啦
有2M先再講

岩岩試下用 unity整緊

dllm唔係講笑 單係圖像 地圖 人物 設計都已經難到仆街

pish

無 同nds 一樣
唔使錢既

每日得15分鍾遊戲時間，之後要比錢

樓主可唔可以講下進度如何？

寫八段錦都要450, 巴打得200萬真係唔多夠

我收100萬幫樓主整
利申：寫左手機game 40年

應該係同gba一樣

樓主加油！

課金抽五星種子 農具

可以釣魚 出海 潛水 攞海膽 生蠔